30歲叔叔竟與9歲女童是男女朋友 4年嘿咻278次

台中市一名國二少女兩年前離家出走被尋獲後，她的男友無意間告訴女友母親，少女9歲時就讀國小三年級時，因被母親寄養在外公家，結識住在隔壁30歲的叔叔，叔姪兩人日久生情，並進一步發生性關係，少女母親得知後憤而提告，台中高分院認定，兩人在4年內共嘿咻278次，依與未滿14歲未成年性交罪，判處張男有期徒刑8年，全案可上訴。
單親照顧少女的母親，2012年間因工作忙碌，無法照顧她，便帶她到外公家，交由外公照顧。女童叔叔就住在外公家隔壁，看女童一人可憐，常帶她出遊，從小沒有父親照顧的女童和叔叔長期相處後，對叔叔產生孺慕之情，還成為男女朋友，並且以一週兩次的頻率發生性關係，直到2016年少女離家出走被尋獲後，少女男友無意間將此事告知少女母親，少女母親才憤而提告。
法院查出，兩人以平均一週兩次的頻率發生性行為，4年內合計共嘿咻278次。一審時，叔叔被依與未滿14歲未成年性交罪，判處有期徒刑10年。經叔叔道歉並賠償60萬元，上訴台中高分院後，法官審酌叔叔有悔意，並與被害人達成和解，改判有期徒刑8年。可上訴。(鄧玉瑩／台中報導)

咁細個就玩到壞

8年 賺到笑

台灣過多幾年一定成地都係精

細細個就咁勤力練習性技，抵讚

台灣真係……

所以話

估錯市

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

278次係點計到

呢個地方真係十分淫亂。

一次550 HKD

唔識字？

公平咩

新潮文

賺左

有期徒刑8年 wo,點賺？
8年後，{*} ~> {0}

台妹真係NO.1
分分鐘幼稚園都搵唔到處女

我9歲都好似未玩黑白gameboy

9歲

即刻諗起果套H動...

9歲入到咩
定係個呀叔牙籤

嘿咻

9歲緊到喊

竟然唔係新北

坐咗幾耐

m都未有，無限中出

30叔就變叔叔

Lisa醬

兩年

係估台灣不過唔中台中

究竟有幾幼先屌個9歲女佢都唔死？

9屌到13

好葡萄

幼稚園？
去產房揾就差唔多

牙籤

@魯魯修

兩人以平均一週兩次的頻率發生性行為，4年內合計共嘿咻278次。

2*52*4=416

台灣真係一個痴撚線嘅地方

試下扣埋假期再計

你真識

等叔叔幫你身體檢查

唔明
不如你計

咁多假？ 我都做啊

Oh shit 我要去睇心理醫生

心邪

好撚危險⚠️

所以話台灣

瘋狂中出都唔會懷孕
而且坐八年之後就可以同個女仔結婚
根本賺到笑

平均每5日一次，仲要食幼女，中出不孕個種。淫生贏家，要我坐8年都制啦。

淫底幼幼

咁都只係8年

新會然

我發誓我平時睇片片一定係睇巨乳 乳交
我揀女友都揀個D cup
我係咪要睇完醫生後自首

數據撚

8年

Taiwan win again

淫亂之都

9歲有生育能力未?

唉咁細個都搞冇人性

咁細個已經臭晒咩玩法

又估中國家

上次嗰單幾多歲

要告日本

9歲
人生贏家

又憤而提告

光源氏計劃

睇住第一條毛出

"她的男友無意間告訴女友母親"

我就唔信無意間啦. 應該忍左好耐. 以為滿心歡喜幫女朋友開, 點知原來係婊子, 還要搞到自已派報紙. 唔嬲就假. 如果女友加句: "你很遜吔, 我的叔叔比你猛多了" ,唔玩踢爆先奇.

香港咪一鳩樣，只係港女無咁正...

台灣goal!!!

做咩

醫療節目都拉 無天理

佢依世人應該冇乜遺憾？

樓上係咪痴左線？

點解每次台灣呢D案件都可以計到個次數出黎

呢排新北好唔爭氣

個細路女毛都未有,會唔會有快感?

[多圖][FBI][白滑]日本醫療節目意外因幼女而在2CH鄉民間引暴動- 香港高登

高登嗰邊個 post 過咗就嚟半年都冇事

一定係每次都有紀錄

所以冇事，你大驚小怪/內心淫邪

拍AV都冇咁淫，9歲就調教到個o靚妹成老江湖

點解我冇9歲女朋友
一定好嫩

過多8年出到黎，個靚妹岩岩好17歲扑扑脆，又再玩過

少女男友無意間將此事告知少女母親，少女母親才憤而提告。

正

計嗰個當佢有黎M，即 2×(52-12)×4，有時阿叔唔得閒，減10次

30就話人係叔叔

由唔識調教到自動波

hey yo

憤而提告
依家見到呢幾隻字真係好有幻想

menstruation usually begins between ages 12 and 13

呢單咁嘅野都有酌情權，個官係咪痴撚線

yea

殘酷既事實

果278次點數？

呢個post好撚危險

台中得到一分 ##xm

個老母可能細細個都有一樣經歷

新潮文 第一次睇

你情我願都判8年
個男人又真係唔抵掙
好玩唔玩玩個咁細個既

台中市一名國二少女兩年前離家出走被尋獲後，她的男友無意間告訴女友母親，少女9歲時就讀國小三年級時，因被母親寄養在外公家

條仔咁後生就要接人二手嘢

仲要係比人開發200幾次
台灣

痴線

9歲屌到13歲, 真係睇住佢大

估計抆了第一條西毛做紀念

淫到

十年之後就係19同40 大叔與jk

經叔叔道歉並賠償60萬元，上訴台中高分院後，法官審酌叔叔有悔意

以為新北市

好嬲

cls搞九歲細路女先坐8年

屌點解可以對住個細路扯得起
有冇人性

有咩人會記得過去4年扑過幾多次野?

話唔定個處早就比左外公

這些機會 不是屬於我的